發覺多左好多人搵/肯做SP同FWB

唔通真係疫情大家谷得太耐?

情人節啦希望下年各位巴絲都出曬POOL唔洗上連登

其實點先搵到
聽日真係唔知點過

交友APP試下?
我之前唔小心問左下，原來都幾多人有過

聽日唔好出街

我都想搵。。。

你試下玩交友APP
好撚多

邊個會無啦啦爆先除非大家有common fd架姐
唔小心講左出黎就自求多福啦

[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

點解全部都係巴既

咁我覺得你情我願無乜錯嘅哩d
唔好出軌囉

想搵終身伴侶我覺得都係要講
寧願搵個接受到既

而家仲有咁嘅要求？？？

老實講要瞞太易啦

瞞當然可以瞞一世
我就係講緊如果係終身伴侶
搵個你講出黎佢可以接受到既
好過要瞞一世

個西窿裡頭都唔知係咪生晒野添呀

何止冇資格要求另一半係處，係冇資格要求另一半係唔搵sp/fwb嘅正當人家

因為連登全部都係gay

點先知道D女仔frd有冇搵SP

係咪真係會有人add架

老實講真係唔會知...